[民陣入]今日之後要要一個超大型遊行

比勇武回血

自組10人民間速龍隊，要互相認識

入夜後必撤，街坊時間

文宣全力煲大非禮示威者，及永久失明事件

全民屌狗及家屬，以眼還眼，無一個係無辜

721 同今日白衫警黑勾結要機場手足重點宣傳全世界都要知！！

今日我個心開始好痛，但我會記住呢種痛，清算班狗！！！

光復香港！！！時代革命！！！

Push!!!!

大家記唔記得成個運動 係由200萬人上街而起
點解仲有咁多人話無用

冇人要遊行 我地要武裝叛變

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

同意，但武裝起義要時間。太多鬼，呢點要唸唸點搞

自推十連

推

push

岑子杰 求下你出手

推
真係要俾回下血呀

呢次吾好再係中途插入
全部乖乖地係起點行到终點。
每一個人既民意都要清清楚楚計好。

幫手推比民陣睇，好撚緊急

幫幫我推比岑子杰

Push 仲有五大訴求

遊行仲有用咩???
一個女示威者爆眼，有可能盲...甚至毀容!!!
銅鑼灣有示威者被捕時，被打至頭破血流!!!
我哋唔係要打死班黑警，打死佢哋...我哋就會輸!!!
現在係要佢哋 paid for what they did!!!
應該係時候要組assault team還擊!!!

要大型遊行呀
推到民陣召集

同意，但太多鬼，要時間組織武裝起義，唸唸認人方法

新官上任 想快戰
各位唔好衝動

今晚, 大家都好撚嬲!!!!
屌你老母死黑警!!!!

今日去過前線就知，太撚多鬼，民間速龍個part 要大家再唸唸暗號方法

再自推比民陣

我地近期太多小型
冇一個大型再以人數多黎做支持
你估以依家既行動方式仲有用？
有用就唔會又有人傷又有人被捕啦

同埋最近愈黎愈多市民出黎幫拖
更加要儲埋成堆人又再 強調5中訴求
再加埋最近發生既事 再逼多次呢個仆街政府

大家幫手推比泛民同民陣唔該

好撚緊急

我覺得大遊行做法係暫時比較安全方法。
勇武依家好危險，對手出鬼行動火速，濫暴濫捕又提升。
和理非遊行加市民仇警氣氛膨脹，佢地無借口出兵，呢種手法佢地好難拆。
前題係遊行人數要夠，否則可能係運動落幕之兆。

所以我題目係講超大型遊行

推，呢個好重要

岩呀
繼續推

支持！！！證我地唔係勇武派 但係我地一定超過二百萬人想依個政府出聲！！！

721 811

我知好多人同我一樣好嬲，好想禍及妻兒。

但我想講

兩樣都要做！！！

推！！！！

721，811 推